CLC 今鋪好似真係搏到盡

粉絲嘅應援聲好齊好大聲
個個成員搵鏡頭搵到盡
大家真係支持下佢哋啦
佢哋會唔會紅 ？ NO
但係起碼頒個獎畀佢哋都好呀

唔係好識佢地 不過Ok la

咁樣叫博盡

有兩個條小腿粗到

之前首歌咁好又賣左
今次咁難聽
間公司擺明想佢地收皮

首主打真係唔識欣賞
但其實其他side track都麻麻
叫做冇主打咁難聽

成隻碟既歌都唔好聽
想靠今次翻身？No!

La en vie rose係人帶歌
就算俾佢地唱都唔一定紅

成隊CLC得港女睇得
人地IZ*ONE就得一個唔睇得
點撐阿牙

ELKIE 可以準備返TVB

可能前途仲好